# novel

- title: アンフラマンス・メモリーズ
- title_zh1:
- author: 関村イムヤ
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n0708cs/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2016-01-28T19:24:00+08:00
- status: 完結済
- novel_status: 0x0001

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: 悪役転生だけどどうしてこうなった。

## preface


```
（时间轴在第一部第三章和终章之间）

悪役転生だけどどうしてこうなった。の外伝です。
設定は第二稿版に準拠しています。
時間軸は第一部の第三章の終りから終章にかけてで、主人公エリザの見ていた前世の記憶の夢を描写しています。
2016/1/28 全三話で完結。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- その他
- その他〔その他〕
- ファンタジー
- 乙女ゲーム
- 前世
- 外伝
- 夢
- 完結済
- 救いはありません
- 残酷な描写あり

# contribute


# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id: s1455c
- novel_id: n0708cs

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n0708cs&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n0708cs/)
- [悪役転生だけどどうしてこうなった。](http://ncode.syosetu.com/s1455c/)


